連登咁多基佬，有冇諗住集體圍攻征服David Campell洋腸嘅上下左右前後庭？

學David話齋，全部性愛都係game嚟，有冇連登基佬想為香港出返啖氣嘅同時可以宣洩吓肉體需要？

當然記得拍片整埋documentary

搵泰國女妖爆佢菊

咪玩喇，基佬點會睇得上去

佢

不如你上

呢啲post咪撚喺時事台開啦

清咩事，平時你都正正常常，最近轉基？

基佬先高要求, 你估好似班公厠港女咁, 係洋腸就上得咩